你地呢班人，疫情肆虐仲如期擺酒？

[代cd-rom Fd Post]

話說有個fd嚟緊結婚，上年已經搵咗間deco叫L_ve Opti_n

個Fd因為疫情 所以擺酒改期啦
點知比間deco公司話要收1000改期費
新期係旺季仲要再收1000
但佢話佢個plan都係一萬有找

佢話佢另外啲攝影化妝花車公司，甚至再問出面其他deco，都一間要收呢啲疫情改期費用

後尾佢仲上網見到原來都有唔少人中咗伏，寧願撻訂

佢見嚟緊又有婚展，想叫我幫佢開post提吓大家唔好中伏

另外以下係佢係網上見到有人開既post

疫情下沒人情味的 大會指定佈置公司

2019婚展時俾左decoration deposit

點知依家疫情咁嚴重，問有冇得extend，佈置公司話只可以半年內用，仲要比行政費用等雜費。
但其實全世界都知疫情冇可能咁快停。

唉！信錯咗佢，講到話係連續幾次結婚展大會指定婚禮佈置公司，一啲人情味都冇，擺明R哂d錢。

1) 如果客人取消婚禮或未能確定新日子，客人可以選擇取消訂單，會視為撻訂，所有已付款項一概不會退款。到客人有確定日子，客人可以以9折優惠價重新參加佈置套餐。

2) 公司只接受*一次性*改期，改期時間為期big day半年之內，需要收返$1000行政費。如果新改期日子為九月至三月，要另付旺季特別附加費$1000。如果客人改期通知，最遲要兩個星期之前通知，少於兩星期通知，需$1000附加費。如果日子超過半年，公司有權收取另外附加費。建議客人提早通知我們，及按自己需要選擇日子。
如到big day 前2星期最後也夾不了日子，就會視為取消訂單，都不設退款。

source:

ps 個fd係cd rom，得個netvigator email冇得開ac

推

呢行真係屈機 收到訂點都贏

係，個fd話比咗半訂，但都諗住撻
驚間嘢到時改期又再收幾千

香港人講法治都係得啖笑

收幾次改期費已然多過一單job

個fd話
如果係私人理由改期，而比人收錢都合理

但而家因為疫情，根本焗改
咁都人錢根本係趁火打劫

最緊要係咩都冇做過就可以淨袋

有道理
如果有個list 列哂邊間公司趁火打劫
之後D 人結婚就識揀

之前好似有個婚禮黑名單fb page
但而家冇人update
所以個fd先想搵先幫手po 上嚟提大家

係時候updae

捉返個admin出嚟

水已潛

自己結完婚就唔理

間嘢會話我都係跟條款細則收附加費

疫情關我撚事，至緊要比錢

有人搵槍迫你簽咩

一個改好似唔係幾大件事
如果十個八個都改
預左個期推左其他客 損失都幾大

個問題係而家個個都係被逼改
點會咁既情況仲擺酒

同埋其他相同規模deco都唔洗收

就算要收，收幾千好似唔太合理
始終佢乜都冇整就收幾千

仲要話再改就再收

其實我個fd係想比其他要結婚既巴絲知

呢間係會收幾千疫情費
然而好多其他deco公司係唔洗姐

整個group 開名囉
邊D 要收 or 收幾錢, 邊D 唔駛收 or 收1000幾百
將來其他人結婚搵vendor 可以自己選擇
未來發生咩事都冇人會知

抵死啦
你咪又係想擺酒掠9人地一筆賺人情
做生意係有風險架啦